1997年7月後出世叫春區

個廢柴老豆成世一事無成
連扑野都遲人幾日扑

眼見BNO同自己擦身而過真係好絕望

雖然有都未必100%有用 當然有嘅巴絲打我真心希望你地可以依靠本BNO甩身啦

但總好過拎撚住本深藍色野